仲玩港股真係等比人劏韭菜

買左7500個啲又比人壓到6蚊
近熊又打曬靶
國家級操市 仲癲撚過華爾街班大鱷
幾枝棍就千升

根本係國家想你輸錢就輸錢

已轉美金同買美股

下 今日好開心咼
最好升多D
夾死班淡死

相信政府，唔驚，繼續買

美股無窩輪玩